高登成班水泥軍已築起血肉水泥長城

又spin我地係點解
又話松泰話市民白痴係岩
又話市民本身白痴
又話人幫本民青漂白
你睇下成班勇文青戰友幾勇武

友你老母

班熱狗好多應該係M男，日日俾蝗上屌到無地自容從而獲得快感

剷泥軍出動

哦

要唔要拎番你以前啲言論binc

勇武青又真係幾勇武嘅(網上)

有冇從溫, 我真心想睇多次

堂堂熱狗大隊長你都唔知

自己上紅登啦

原來佢就係葉政淳

看更

成個高登屌熱狗偷野
今日再一次黃河缺堤
多多水泥都唔掂啦

熱狗偷咩野~?

錄音呀嘛

洪大帥cancer復發未

前隊友啦！勇文青，我支持你打上去神駒度。講幾句

我唔會幫神駒谷like

爆大鑊都唔敢
抵你一世俾人笑啦

唔關膽量事，純智力問題

隔離御理又伸返個龜頭上黎

比熱狗同含撚派笑我真係無乜所謂

你個死基佬唔係以為自己上咗位呀嘛

淨係識蝦女僕畀1星
全部熱狗最柒係佢